====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les ambitions environnementales du projet urbain sont une priorité de la Ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

